Pergunta: Qual é o único país a ganhar a Copa do Mundo de Futebol em quatro continentes diferentes?
Resposta: 1
1 - Brasil
2 - Argentina
3 - Alemanha
4 - Itália

Pergunta: Quem é o único jogador a marcar em três finais de Copa do Mundo de Futebol?
Resposta: 1
1 - Pelé
2 - Diego Maradona
3 - Lionel Messi
4 - Zinedine Zidane

Pergunta: Qual é o nome do jogador de futebol que marcou o gol mais rápido da história da Copa do Mundo, em 2002?
Resposta: 2
1 - Ronaldo Nazário
2 - Hakan Şükür
3 - Christian Vieri
4 - Roberto Baggio

Pergunta: Qual foi o primeiro país africano a vencer a Copa Africana das Nações?
Resposta: 4
1 - Gana
2 - Argélia
3 - Nigéria
4 - Camarões

Pergunta: Qual é o nome do único jogador a marcar em todas as fases de uma mesma edição da Copa do Mundo?
Resposta: 3
1 - Cristiano Ronaldo
2 - Miroslav Klose
3 - Pelé
4 - Lionel Messi

Pergunta: Qual foi o primeiro clube de futebol fora da Europa e da América do Sul a vencer o título da Copa Intercontinental?
Resposta: 3
1 - Al-Ahly Sporting Club (Egito)
2 - Auckland City FC (Nova Zelândia)
3 - Club Nacional de Football (Uruguai)
4 - Auckland United FC (Nova Zelândia)

Pergunta: Qual jogador detém o recorde de mais gols marcados em uma única edição da Liga dos Campeões da UEFA?
Resposta: 3
1 - Lionel Messi
2 - Cristiano Ronaldo
3 - Robert Lewandowski
4 - Ferenc Puskás

Pergunta: Quem foi o técnico da seleção francesa de futebol que venceu a Copa do Mundo de 1998?
Resposta: 1
1 - Aimé Jacquet
2 - Didier Deschamps
3 - Michel Platini
4 - Zinedine Zidane