Pergunta: Qual é o nome do estádio que sediou a final da Copa do Mundo de 2018?
Resposta: 3
1 - Estádio Santiago Bernabéu
2 - Estádio Maracanã
3 - Estádio Luzhniki
4 - Estádio Wembley

Pergunta: Qual país venceu a Copa do Mundo de Futebol em 2010?
Resposta: 3
1 - Brasil
2 - Argentina
3 - Espanha
4 - Alemanha

Pergunta: Qual jogador é conhecido como "O Mágico" e é uma lenda do futebol argentino?
Resposta: 2
1 - Lionel Messi
2 - Diego Maradona
3 - Cristiano Ronaldo
4 - Neymar Jr.

Pergunta: Quantas vezes a seleção italiana venceu a Copa do Mundo de Futebol?
Resposta: 4
1 - Uma vez
2 - Duas vezes
3 - Três vezes
4 - Quatro vezes

Pergunta: Qual é o nome do jogador português que é considerado um dos maiores artilheiros da história do futebol?
Resposta: 1
1 - Cristiano Ronaldo
2 - Lionel Messi
3 - Neymar Jr.
4 - Robert Lewandowski

Pergunta: Em que país é originário o famoso clube de futebol Real Madrid?
Resposta: 1
1 - Espanha
2 - Itália
3 - Inglaterra
4 - Alemanha

Pergunta: Qual é o nome do troféu concedido ao artilheiro da temporada na maioria das ligas de futebol europeias?
Resposta: 1
1 - Chuteira de Ouro
2 - Bola de Ouro
3 - Luva de Ouro
4 - Troféu de Ouro

Pergunta: Qual é o termo usado para descrever um gol marcado com a cabeça?
Resposta: 1
1 - Gol de cabeça
2 - Gol de pênalti
3 - Gol de bicicleta
4 - Gol olímpico