Pergunta: Qual país sediou a Copa do Mundo de Futebol de 1986?
Resposta: 3
1 - Brasil
2 - Argentina
3 - México
4 - Itália

Pergunta: Quantas vezes a seleção brasileira de futebol ganhou a Copa América até 2022?
Resposta: 2
1 - 7 vezes
2 - 9 vezes
3 - 5 vezes
4 - 11 vezes

Pergunta: Qual é o único jogador a ganhar o prêmio de Melhor do Mundo da FIFA em cinco ocasiões até 2022?
Resposta: 2
1 - Diego Maradona
2 - Lionel Messi
3 - Cristiano Ronaldo
4 - Pelé

Pergunta: Quem é o técnico da seleção inglesa de futebol que venceu a Copa do Mundo de 1966?
Resposta: 2
1 - Bobby Charlton
2 - Alf Ramsey
3 - Geoff Hurst
4 - Gordon Banks

Pergunta: Qual jogador de futebol é conhecido como "El Pibe"?
Resposta: 2
1 - Lionel Messi
2 - Diego Maradona
3 - Cristiano Ronaldo
4 - Neymar Jr.

Pergunta: Qual é o nome da competição internacional de clubes de futebol da América do Sul?
Resposta: 2
1 - Liga dos Campeões da CONCACAF
2 - Copa Libertadores
3 - Copa Sul-Americana
4 - Copa América

Pergunta: Quem é o maior artilheiro da história da Liga dos Campeões da UEFA até 2022?
Resposta: 2
1 - Lionel Messi
2 - Cristiano Ronaldo
3 - Raúl González
4 - Robert Lewandowski

Pergunta: Qual é o nome do troféu concedido ao melhor jogador da final da Copa do Mundo de Futebol?
Resposta: 1
1 - Bola de Ouro
2 - Bola de Prata
3 - Bola de Bronze
4 - Bola de Ouro da FIFA